{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052416",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=10856&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남이섬필모션펜션"
    },
    "text": "ペンションは便利な位置にあり、静かな北漢江を眺めることができます。 周辺には南怡島とエリシアン江村スキー場、ジェイドガーデンなどの観光地が隣接しており、休息とレジャー活動を楽しむことができます。 入室時間は午後5時以降で、退室時間は午後10時以降です。 無料Wi-Fiを利用でき、客室はすべて禁煙です。 加平ターミナルの近くにある農水産物マーケットで購入したものは、マートがピックアップしてくれます。 マートのピックアップ時間は午前8時までです。 バーベキューを楽しみたいなら、炭とグリルをご利用いただけます。 バーベキューの利用料は2人基準で20,000ウォンで、追加人数につき10,000ウォンです。 バーベキューは午後10時まで利用でき、共同バーベキュー場で利用できます。 最大人数を超える場合は入室できませんし、保護者のいない未成年者やペットは利用できません。 火災の危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 このような情報はペンション事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の料金も変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には南怡島とエリシアン江村スキー場、ジェイドガーデンなどの観光地が隣接しており、休息とレジャー活動を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時以降で、退室時間は午後10時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "農水産物マーケットで購入したものは、マートがピックアップしてくれますか？",
            "answer": "はい、加平ターミナルの近くにある農水産物マーケットで購入したものは、マートがピックアップしてくれます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューサービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューサービスは利用できます。バーベキューセット（炭とグリル）がご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料は2人基準で20,000ウォンで、追加人数につき10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは午後10時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは利用できますか？",
            "answer": "未成年者やペットは利用できません。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹を客室内で使用できますか？",
            "answer": "火薬や爆竹は客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズン中でも変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室の料金も変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 483
    }
}